限聚毒L晚市揮手區

限聚令下,茶記堂食晚飯的是一群毒L,每人一張檯,左手手機,右手匙羹,便能輕鬆完成晚飯。過程中只看手機,幾乎食過咩同有咩食過都可以一笑肇始。

如果你都有共嗚,又一齊分享下